睇完仙狐大人每晚要聽吓首mofumofu先訓得着

同埋ending都好好聽 聽完首歌即刻治癒到
生活好大壓力 特別係男人 喺香港係地獄模式 俾人睇唔起 冇人會關心我 真係好想有仙狐大人俾我撒嬌
唔知開動漫台定感情台

老老豆豆溝條女啦

冇錢冇樣 唔識溝通 冇朋友 算啦

溝女冇用㗎，溝女=湊女，仲攰多幾錢重

諗真又啱

幻想總是美好的 毒撚分得好清楚所以對現實無咩期望

假膠po 女人開po就上熱門 真現實

這是對毒撚不友好的社會

毒撚要圍爐

最歧視毒撚的就是毒撚

你歧視毒撚嗎

我的意思是不要圍爐

好唉

咩都唔好講 攬住我

多謝

世上還有好人

負皮狗死全家